{
  "Features": "特点",
  "About 3rWallet": "关于 3rWallet",
  "About 3rdex": "关于 3rdex",
  "Timeline": "时间线",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Your New Gateway to Blockchain World": "面向大众的新一代区块链世界入口基础设施",
  "High-performance Decentralized Digital Asset Exchange based on EOS": "基于 EOS 的高性能去中心化数字资产交易所",
  "Download 3rWallet Beta": "下载 3rWallet 钱包(Beta)",
  "Ram Exchange Beta": "RAM 交易(Beta)",
  "What’s 3rdex": "3rdex 是什么",
  "3rdex is the new gateway to blockchain world for the massive. ": "3rdex 是面向大众的新一代区块链世界入口基础设施。",
  "With our versatile universal crypto currency wallet and high-performance decentralized digital asset exchange based on EOS, 3rdex lowers the barriers for massive users to utilize blockchain applications, and boost the user adoption of DApps and the whole blockchain industry.": "通过全功能通用加密货币钱包，和基于 EOS 的高性能去中心化数字资产交易所，降低普通用户使用区块链应用的门槛，提高分布式应用和整个区块链行业的市场接受度。",
  "All-in-one gateway to blockchain world with 3rWallet": "全功能的区块链世界入口 - 3rWallet",
  "Open and transparent, assets owned by owner": "开放、透明，将资产所有权还给用户",
  "Blazing fast trading speed, shorter confirmation time": "极速交易，更短的交易确认时间",
  "Asset listing, delisting by community consensus": "资产上市、退市由社区共识共治",
  "Less scalpers, less scam, by security deposit mechanism": "动态保证金机制，防刷单、防跑路",
  "High performance API": "全面的高性能 API",
  "Low transaction fee": "低成本随心交易",
  "Virtual-Trading Mining": "创新“虚拟交易即挖矿”机制",
  "3rwallet": "3rWallet",
  "3rdex": "3rdex",
  "Versatile Universal Crypto Currency Wallet": "全功能通用加密货币钱包",
  "High-performance Decentralized Digital Asset Exchange": "高性能去中心化数字资产交易所",
  "Based on EOS": "基于 EOS",
  "About the Wallet": "关于 3rWallet",
  "Manage all your crypto accounts in one single wallet platform 3rWallet. Within a universal and easy-to-use interface, user can inquiry token balances, transfer, accept payments, trade in exchanges or create/call smart contracts, regardless of account types.": "一个钱包平台，支持任意多的账户管理。这些账户可以归属于不同的法律实体。用户无需关注具体账户类型，即可在统一的界面里执行查询、转账、收款、交易、执行/创建智能合约等操作。",
  "About the D-ex": "关于 3rdex",
  "Community Controlled Listing / De-Listing": "社区控制交易所上币、退币",
  "Traders vote through smart contracts. More trading, more voting power. Automatic token listing when requirements fulfilled.": "交易者通过智能合约投票。交易越多，投票权越高。当上币要求达成时，自动上币。",
  "Security Deposit Mechanism": "交易所安全保证金机制",
  "Token issuers who have insufficient credit must deposit circulating tokens in order to get listed and traded within allowed trading volume.": "信用不足的发币方必须向智能合约支付广泛流通的加密货币作为安全保证金，才能在交易所进行一定数量的上币交易。",
  "Users new to crypto investment may utilize our virtual-trading platform to learn and train the sense of crypto trading while being rewarded. ": "新接触加密货币投资的用户可以利用我们的虚拟交易平台，培养自己的加密货币交易能力并获得一定的奖励",
  "Time Line": "时间线",
  "2018 Q3": "2018 Q3",
  "2018 Q4": "2018 Q4",
  "2019 Q1": "2019 Q1",
  "2019 Q2": "2019 Q2",
  "2019 Q3-Q4": "2019 Q3-4",
  "Conceptual Working Demo": "概念验证版",
  "Trading Platform Closed Beta": "交易平台封测",
  "3rWallet Closed Beta": "3rWallet 封测",
  "Trading Platform General Available": "交易平台上线",
  "3rWallet General Available": "3rWallet 上线",
  "Cross Chain Support(ETH, BTC..)": "跨链支持(ETH, BTC..)",
  "Fiat Trading Support": "法币交易支持",
  "Leave us your email and stay updated with us": "订阅邮件列表",
  "Or Contact Us at": "联系我们"
}
